{"id":3,"date":"2020-06-20T10:59:00","date_gmt":"2020-06-20T10:59:00","guid":{"rendered":"http:\/\/apmp-fr.org\/?page_id=3"},"modified":"2020-11-14T16:46:30","modified_gmt":"2020-11-14T15:46:30","slug":"privacy-policy","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/apmp-fr.org\/index.php\/privacy-policy\/","title":{"rendered":"Notre politique de confidentialit\u00e9"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"3\" class=\"elementor elementor-3\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1d49b89f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1d49b89f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-14479e4c\" data-id=\"14479e4c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3a403a56 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3a403a56\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><!-- wp:heading --><\/p>\n<h2>Qui sommes-nous<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Nous sommes une association r\u00e9gie par la loi du 1er juillet 1901 modifi\u00e9e et ses textes d\u2019application.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>L\u2019adresse de notre site Web est\u00a0: http:\/\/apmp-fr.org.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:heading --><\/p>\n<h2>Utilisation des donn\u00e9es personnelles collect\u00e9es<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><!-- wp:heading {\"level\":3} --><\/p>\n<h3>Commentaires<\/h3>\n<p><!-- \/wp:heading --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Quand vous laissez un commentaire sur notre site web, les donn\u00e9es inscrites dans le formulaire de commentaire, mais aussi votre adresse IP et l\u2019agent utilisateur de votre navigateur sont collect\u00e9s pour nous aider \u00e0 la d\u00e9tection des commentaires ind\u00e9sirables.<\/p>\n<p>Une cha\u00eene anonymis\u00e9e cr\u00e9\u00e9e \u00e0 partir de votre adresse de messagerie (\u00e9galement appel\u00e9e hash) peut \u00eatre envoy\u00e9e au service Gravatar pour v\u00e9rifier si vous utilisez ce dernier. Les clauses de confidentialit\u00e9 du service Gravatar sont disponibles ici\u00a0: https:\/\/automattic.com\/privacy\/. Apr\u00e8s validation de votre commentaire, votre photo de profil sera visible publiquement \u00e0 cot\u00e9 de votre commentaire.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:heading {\"level\":3} --><\/p>\n<h3>Media<\/h3>\n<p><!-- \/wp:heading --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Si vous \u00eates un utilisateur ou une utilisatrice enregistr\u00e9\u00b7e et que vous t\u00e9l\u00e9versez des images sur le site web, nous vous conseillons d\u2019\u00e9viter de t\u00e9l\u00e9verser des images contenant des donn\u00e9es EXIF de coordonn\u00e9es GPS. Les visiteurs de votre site web peuvent t\u00e9l\u00e9charger et extraire des donn\u00e9es de localisation depuis ces images.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:heading {\"level\":3} --><\/p>\n<h3>Formulaire de contact ou d&rsquo;inscription<\/h3>\n<p>Lorsque vous remplissez un formulaire d&rsquo;inscription, nous collectons les informations que vous entrez dans ce formulaire. Nous enregistrons ces donn\u00e9es dans un fichier jusqu&rsquo;\u00e0 ce que vous nous demandiez de les retirer. Nous utilisons ces donn\u00e9es pour vous envoyer des invitations et communications li\u00e9es \u00e0 l&rsquo;activit\u00e9 de l&rsquo;association par email. Nous ne partageons pas ces informations \u00e0 des fins commerciales.<\/p>\n<p><!-- \/wp:heading --><!-- wp:heading {\"level\":3} --><\/p>\n<h3>Cookies<\/h3>\n<p><!-- \/wp:heading --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Si vous d\u00e9posez un commentaire sur notre site, il vous sera propos\u00e9 d\u2019enregistrer votre nom, adresse de messagerie et site web dans des cookies. C\u2019est uniquement pour votre confort afin de ne pas avoir \u00e0 saisir ces informations si vous d\u00e9posez un autre commentaire plus tard. Ces cookies expirent au bout d\u2019un an.<\/p>\n<p>Si vous vous rendez sur la page de connexion, un cookie temporaire sera cr\u00e9\u00e9 afin de d\u00e9terminer si votre navigateur accepte les cookies. Il ne contient pas de donn\u00e9es personnelles et sera supprim\u00e9 automatiquement \u00e0 la fermeture de votre navigateur.<\/p>\n<p>Lorsque vous vous connecterez, nous mettrons en place un certain nombre de cookies pour enregistrer vos informations de connexion et vos pr\u00e9f\u00e9rences d\u2019\u00e9cran. La dur\u00e9e de vie d\u2019un cookie de connexion est de deux jours, celle d\u2019un cookie d\u2019option d\u2019\u00e9cran est d\u2019un an. Si vous cochez \u00ab\u00a0Se souvenir de moi\u00a0\u00bb, votre cookie de connexion sera conserv\u00e9 pendant deux semaines. Si vous vous d\u00e9connectez de votre compte, le cookie de connexion sera effac\u00e9.<\/p>\n<p>En modifiant ou en publiant une publication, un cookie suppl\u00e9mentaire sera enregistr\u00e9 dans votre navigateur. Ce cookie ne comprend aucune donn\u00e9e personnelle. Il indique simplement l\u2019ID de la publication que vous venez de modifier. Il expire au bout d\u2019un jour.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:heading {\"level\":3} --><\/p>\n<h3>Contenu embarqu\u00e9 depuis d\u2019autres sites<\/h3>\n<p><!-- \/wp:heading --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Les articles de ce site peuvent inclure des contenus int\u00e9gr\u00e9s (par exemple des vid\u00e9os, images, articles\u2026). Le contenu int\u00e9gr\u00e9 depuis d\u2019autres sites se comporte de la m\u00eame mani\u00e8re que si le visiteur se rendait sur cet autre site.<\/p>\n<p>Ces sites web pourraient collecter des donn\u00e9es sur vous, utiliser des cookies, embarquer des outils de suivis tiers, suivre vos interactions avec ces contenus embarqu\u00e9s si vous disposez d\u2019un compte connect\u00e9 sur leur site web.<\/p>\n<h3>Statistiques et mesures d\u2019audience<\/h3>\n<p>A ce jour, nous n&rsquo;\u00e9tablissons pas de statistiques ni de mesure d&rsquo;audience.<\/p>\n<p><!-- \/wp:heading --><!-- wp:heading --><\/p>\n<h2>Utilisation et transmission de vos donn\u00e9es personnelles<\/h2>\n<p>A ce jour, nous ne transmettons pas vos donn\u00e9es personnelles. Nous les utilisons comme indiqu\u00e9 dans la section &lsquo;formulaire de contact&rsquo;.<\/p>\n<p><!-- \/wp:heading --><!-- wp:heading --><\/p>\n<h2>Dur\u00e9es de stockage de vos donn\u00e9es<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Si vous laissez un commentaire, le commentaire et ses m\u00e9tadonn\u00e9es sont conserv\u00e9s ind\u00e9finiment. Cela permet de reconna\u00eetre et approuver automatiquement les commentaires suivants au lieu de les laisser dans la file de mod\u00e9ration.<\/p>\n<p>Pour les utilisateurs et utilisatrices qui s\u2019inscrivent sur notre site, nous stockons \u00e9galement les donn\u00e9es personnelles indiqu\u00e9es dans leur profil. Tous les utilisateurs et utilisatrices peuvent demander \u00e0 voir, modifier ou supprimer leurs informations personnelles \u00e0 tout moment (\u00e0 l\u2019exception de leur nom d\u2019utilisateur\u00b7ice) en contactant l&rsquo;administrateur du site sur contact@apmp-fr.online. Les gestionnaires du site peuvent aussi voir et modifier ces informations.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:heading --><\/p>\n<h2>Les droits que vous avez sur vos donn\u00e9es<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Si vous avez un compte ou si vous avez laiss\u00e9 des commentaires sur le site, vous pouvez demander \u00e0 recevoir un fichier contenant toutes les donn\u00e9es personnelles que nous poss\u00e9dons \u00e0 votre sujet, incluant celles que vous nous avez fournies. Vous pouvez \u00e9galement demander la suppression des donn\u00e9es personnelles vous concernant. Cela ne prend pas en compte les donn\u00e9es stock\u00e9es \u00e0 des fins administratives, l\u00e9gales ou pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:heading --><\/p>\n<h2>Transmission de vos donn\u00e9es personnelles<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Les commentaires des visiteurs peuvent \u00eatre v\u00e9rifi\u00e9s \u00e0 l\u2019aide d\u2019un service automatis\u00e9 de d\u00e9tection des commentaires ind\u00e9sirables.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:heading --><\/p>\n<h2>Informations de contact<\/h2>\n<p>Pour toute demande, vous pouvez nous contacter sur contact@apmp-fr.online.<\/p>\n<p><!-- \/wp:heading --><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Qui sommes-nous Nous sommes une association r\u00e9gie par la loi du 1er juillet 1901 modifi\u00e9e et ses textes d\u2019application. L\u2019adresse de notre site Web est\u00a0: http:\/\/apmp-fr.org. Utilisation des donn\u00e9es personnelles collect\u00e9es Commentaires Quand vous laissez un commentaire sur notre site web, les donn\u00e9es inscrites dans le formulaire de commentaire, mais aussi votre adresse IP et [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"_bbp_topic_count":0,"_bbp_reply_count":0,"_bbp_total_topic_count":0,"_bbp_total_reply_count":0,"_bbp_voice_count":0,"_bbp_anonymous_reply_count":0,"_bbp_topic_count_hidden":0,"_bbp_reply_count_hidden":0,"_bbp_forum_subforum_count":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/apmp-fr.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3"}],"collection":[{"href":"https:\/\/apmp-fr.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/apmp-fr.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/apmp-fr.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/apmp-fr.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/apmp-fr.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1262,"href":"https:\/\/apmp-fr.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions\/1262"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/apmp-fr.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}